\assignementTitle{Фотосинтез}{20}{1}

На схеме изображена часть внутренней структуры хлоропласта.

\putImgWOCaption{7cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Подпишите названия структур, обозначенных стрелками и фигурными скобками.
    \item Для чего нужна такая сложная внутренняя мембранная структура хлоропласта?
    \item Исходя из общих представлений о процессе фотосинтеза предположите, какие функциональные комплексы должны находиться на 
    мембране для осуществления этого процесса. (Предполагается ответ в виде «Система, обеспечивающая [некий процесс]»)
\end{enumerate}